港共喺呢排疫情爆發底下嘅行為真係可以連成一條直線

有一排冇本土感染嘅香港 > 近立法會選舉之前無啦啦爆出病例 > 政府冷處理 > 爆發 > 冷處理 > 大爆發 > 就住堂食限聚呢方面實行措施，又禁全日堂食又開返 > 宣佈推遲立法會選舉 > 一路爆 > 開始推行全民檢疫健康碼

任由病例擴散然之後做做下措施為咗公關﹐目的係乜我諗大家都心知肚明﹐全民檢驗健康碼咁兜圈嘅措施都諗得出﹐係咪預咗香港會爆到嗰時?

有哂劇本㗎啦
港共一直都係借疫情為所欲為
點解唔一直強制全民檢疫？
咁咪要叫大陸班人落嚟收集DNA囉
上半年點解確診人數咁少？
因為社會運動都全部都係下半年發生lor
佢嗰啲確診人數都已經唔知真定假了

越諗越嬲﹐殺人政府

放長雙眼睇佢哋既自作孽
已經開始現眼報
由得佢地繼續譴責遺憾

希望報應快d嚟